{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060964",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho719105920/hotel-tijei-sin-wol5dong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698995882061&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976383192&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=72727&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=322606222&selectedRatePlan=391430568&expediaPropertyId=22440810&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 티제이"
    },
    "text": "ホテルティージェイ\\n\n大韓民国首都圏ソウル特別市南部循環路196\\n\n空港から4kmの距離にあるホテルTJの場合、ロッテモール金浦空港店から3.5km、高尺スカイドームから8.1km離れています。 こちらではWiFi、セルフ駐車、有線インターネットなどの無料特典が提供されます。 ホテルのサイズは45個の客室で、チェックイン開始時間は17:00で終了時間は午前0時です。 チェックインの最低年齢は18歳で、チェックアウト時間は正午です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認し、フロントデスクの営業時間は毎日11:00~23:30です。 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金と写真が貼られた政府発行身分証が必要になる場合があります。 満18歳以上からチェックイン可能で、満8歳以下のお子様は、ご両親や保護者と同じ客室で寝具を追加せずにご利用いただく場合、無料で宿泊できます。 ペットは同伴不可であり、共用エリアで無料WiFiが提供され、客室内では無料WiFi及び有線インターネットが提供されます。 駐車は無料で提供され、指定喫煙エリアもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルTJはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルTJは大韓民国首都圏ソウル特別市南部循環路196に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルTJの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルTJの周辺にはロッテモール金浦空港店や高尺スカイドームなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルTJではどのような無料特典が提供されますか？",
            "answer": "ホテルTJではWiFi、セルフ駐車、有線インターネットなどの無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルTJの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルTJの客室数は45室です。"
        },
        {
            "question": "ホテルTJのチェックイン・チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルTJのチェックイン開始時間は17:00で終了時間は午前0時です。チェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "ホテルTJのチェックインの最低年齢は何歳ですか？",
            "answer": "ホテルTJのチェックインの最低年齢は18歳です。"
        },
        {
            "question": "ホテルTJでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "ホテルTJでは、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。また、フロントデスクの営業時間は毎日11:00〜23:30です。"
        },
        {
            "question": "ホテルTJのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "ホテルTJのチェックインには、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金と写真が貼られた政府発行身分証が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルTJではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ホテルTJではペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "ホテルTJの駐車は無料ですか？",
            "answer": "ホテルTJの駐車は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルTJの客室内で利用できるインターネット接続はありますか？",
            "answer": "ホテルTJの客室内では無料のWiFi及び有線インターネットが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルTJには指定喫煙エリアがありますか？",
            "answer": "ホテルTJには指定喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 523
    }
}